<ModOps>
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1999000151</GUID>
      <Text>LA COLLECTION D'ALCALOÏDES</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1999000152</GUID>
      <Text>Une collection de plantes exotiques riches en alcaloïdes, utilisées quotidiennement comme drogues dans les régions les plus reculées du monde. Peut-être vos habitants seraient-ils curieux de les goûter ?</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1999000153</GUID>
      <Text>Jardin d'alcaloïdes</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1999000154</GUID>
      <Text>L'introduction de nouvelles drogues exotiques et légales provoque une euphorie générale parmi vos habitants mais elle augmente aussi la charge de travail de vos ouvriers. Si la consommation de drogues classiques diminue, l'importation de ce "bien culturel" entraîne toutefois une plus grande vulnérabilité aux maladies et, parfois, une tendance accrue à la violence.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1999000155</GUID>
      <Text>Jardin d'alcaloïdes</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1999000156</GUID>
      <Text>Jardin d'alcaloïdes</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1999000157</GUID>
      <Text>Palmier Aréca</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1999000158</GUID>
      <Text>&lt;b&gt;Areca catechu.&lt;/b&gt; Les graines du palmier Areca sont mâchées avec de la chaux sous forme de "bouchée de bétel", ce qui transforme l'arécoline en arécidine, facilitant ainsi son absorption. Elle lutte contre la fatigue et l'épuisement. La salive devient rouge vif en raison des colorants qu'elle contient.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1999000159</GUID>
      <Text>Khat</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1999000160</GUID>
      <Text>&lt;b&gt;Catha edulis.&lt;/b&gt; Les jeunes feuilles et pointes de branches de l'arbuste Khat sont traditionnellement mâchées en groupe lors du déjeuner. La cathine qu'elles contiennent agit comme stimulant et aide à rester éveillé. Sa culture demande beaucoup d'eau.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1999000161</GUID>
      <Text>Kolatier</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1999000162</GUID>
      <Text>&lt;b&gt;Cola nitida.&lt;/b&gt; Les graines de l'arbre à noix de kola renferment bien plus de caféine qu'une quantité équivalente de grains de café. Lorsqu'elles sont mâchées, la caféine est rapidement absorbée et lutte contre la fatigue, les maux de tête et la baisse de libido.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1999000163</GUID>
      <Text>Yohimbe</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1999000164</GUID>
      <Text>&lt;b&gt;Corynanthe johimbe.&lt;/b&gt; L'écorce de l'arbre contient de la yohimbine. Elle est traditionnellement consommée dans certains pays africains pour ses propriétés aphrodisiaques et comme stimulant sexuel.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1999000165</GUID>
      <Text>Cocaïer</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1999000166</GUID>
      <Text>&lt;b&gt;Erythroxylum coca.&lt;/b&gt; Les feuilles du cocaïer, contenant de la cocaïne, sont couramment mâchées en Amérique du Sud, notamment dans les Andes, où elles aident à combattre le mal d'altitude, la faim, la fatigue et le froid. En les alcalinisant avec de la chaux, la cocaïne perd ses effets addictifs, ce qui explique la faible dépendance des populations locales. En revanche, la cocaïne "pure" est consommée en Occident.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1999000167</GUID>
      <Text>Pavot à opium</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1999000168</GUID>
      <Text>&lt;b&gt;Papaver somniferum.&lt;/b&gt; La sève laiteuse extraite des capsules de pavot à opium, connue sous le nom d'opium, est réputée pour ses puissants effets analgésiques et anesthésiants. Pourquoi ne pas demander à vos ingénieurs de l'utiliser pour développer un médicament efficace à vendre en pharmacie contre les maux de tête, les rhumes et la toux ?</Text>
    </Text>
  </ModOp>
</ModOps>
