<ModOps>
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1999000151</GUID>
      <Text>LA COLLEZIONE DEGLI ALCALOIDI</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1999000152</GUID>
      <Text>Una collezione di piante alcaloidi esotiche. Servono come farmaci quotidiani in parti remote del mondo. Forse i tuoi residenti sono interessati ad assaggiarli?</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1999000153</GUID>
      <Text>Alcaloide-Giardino</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1999000154</GUID>
      <Text>L'introduzione di nuove droghe quotidiane esotiche e legali porta a un'euforia senza precedenti tra i vostri residenti, che è accompagnata da un aumento del carico di lavoro dei vostri lavoratori. Con le nuove alternative, il consumo di farmaci classici quotidiani sta diminuendo. Tuttavia, quando si importa il nuovo "bene culturale", si noti che l'aumento del consumo di sostanze psicotrope porta a una maggiore suscettibilità alle malattie e, in alcuni casi, a una maggiore propensione alla violenza da parte della popolazione.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1999000155</GUID>
      <Text>Alcaloide-Giardino</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1999000156</GUID>
      <Text>Alcaloide-Giardino</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1999000157</GUID>
      <Text>Palma Areca</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1999000158</GUID>
      <Text>&lt;b&gt;Areca catechu.&lt;/b&gt; I semi della palma Areca sono tradizionalmente masticati con calce spenta come un cosiddetto morso di betel. Di conseguenza, l'arecolina contenuta nel seme viene convertita in arecaidina e può quindi essere assorbita più facilmente. Agisce contro la stanchezza e l'esaurimento. La saliva è di colore rosso intenso quando viene masticata a causa degli agenti coloranti che contiene.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1999000159</GUID>
      <Text>Khat</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1999000160</GUID>
      <Text>&lt;b&gt;Catha edulis.&lt;/b&gt; Le punte dei rami e le foglie giovani dell'arbusto Kath vengono tradizionalmente masticate in gruppi più grandi durante l'ora di pranzo. La catina contenuta agisce come stimolante e ti tiene sveglio. La coltivazione è ad alta intensità idrica.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1999000161</GUID>
      <Text>Albero di cola</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1999000162</GUID>
      <Text>&lt;b&gt;Cola nitida.&lt;/b&gt; I semi dell'albero di noce di cola contengono molta più caffeina rispetto alla stessa quantità di chicchi di caffè. Durante la masticazione, la caffeina viene assorbita e agisce contro la stanchezza, il mal di testa e la perdita della libido.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1999000163</GUID>
      <Text>Yohimbe</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1999000164</GUID>
      <Text>&lt;b&gt;Corynanthe johimbe.&lt;/b&gt; La corteccia dell'albero sempreverde di yohimba contiene l'alcaloide yohibibina. Pertanto, la corteccia è tradizionalmente consumata nei paesi africani come afrodisiaco e potenziatore sessuale.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1999000165</GUID>
      <Text>Coca</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1999000166</GUID>
      <Text>&lt;b&gt;Erythroxylum coca.&lt;/b&gt; Il consumo delle foglie del cespuglio di coca è molto diffuso in Sud America. Contengono l'alcaloide cocaina. Mentre le foglie sono tradizionalmente masticate dai nativi sudamericani, la cocaina "pura" viene consumata nei paesi occidentali. Nelle Ande, le persone lo usano per alleviare i sintomi del mal di montagna aumentando l'assorbimento di ossigeno. Inoltre, aiuta a sopprimere la fame, la stanchezza e il freddo. Alcalinizzando le foglie masticate con la calce, la cocaina perde le sue proprietà di dipendenza, motivo per cui la popolazione andina non dipende affatto dagli effetti della cocaina.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1999000167</GUID>
      <Text>Papavero da oppio</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1999000168</GUID>
      <Text>&lt;b&gt;Papaver somniferum.&lt;/b&gt; Una miscela di alcaloidi viene estratta dalla linfa lattiginosa contenuta nelle capsule di papavero da oppio, che è diventata famosa come oppio. Ha forti effetti analgesici e paralizzanti. Forse i tuoi ingegneri possono usare l'oppio per sviluppare un farmaco altamente efficace che può essere venduto nelle farmacie per mal di testa, raffreddore e tosse?</Text>
    </Text>
  </ModOp>
</ModOps>
