<ModOps>
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1999000151</GUID>
      <Text>LA COLECCIÓN DE ALCALOIDES</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1999000152</GUID>
      <Text>Una colección de plantas alcaloides exóticas. Sirven como medicamentos diarios en partes remotas del mundo. ¿Quizás sus residentes estén interesados en probarlos?</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1999000153</GUID>
      <Text>Alcaloides-Jardín</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1999000154</GUID>
      <Text>La introducción de nuevas drogas cotidianas exóticas y legales conduce a una euforia sin precedentes entre sus residentes, que va acompañada de un aumento de la carga de trabajo de sus trabajadores. Con las nuevas alternativas, el consumo de medicamentos clásicos de uso diario está disminuyendo. Sin embargo, al importar el nuevo "bien cultural", tenga en cuenta que el aumento del consumo de sustancias psicotrópicas conduce a una mayor susceptibilidad a las enfermedades y, en algunos casos, a una mayor propensión a la violencia por parte de su población.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1999000155</GUID>
      <Text>Alcaloides-Jardín</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1999000156</GUID>
      <Text>Alcaloides-Jardín</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1999000157</GUID>
      <Text>Palma de areca</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1999000158</GUID>
      <Text>&lt;b&gt;Areca catechu.&lt;/b&gt; Las semillas de la palma de areca se mastican tradicionalmente con cal apagada como un bocado llamado betel. Como resultado, la arecolina contenida en la semilla se convierte en arecaidina y, por lo tanto, puede absorberse más fácilmente. Trabaja contra el cansancio y el agotamiento. La saliva se colorea de rojo intenso cuando se mastica debido a los agentes colorantes que contiene.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1999000159</GUID>
      <Text>Khat</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1999000160</GUID>
      <Text>&lt;b&gt;Catha edulis.&lt;/b&gt; Las puntas de las ramas y las hojas jóvenes del arbusto Kath se mastican tradicionalmente en grupos más grandes durante la hora del almuerzo. La catina contenida actúa como estimulante y te mantiene despierto. El cultivo es muy intensivo en agua.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1999000161</GUID>
      <Text>Árbol de cola</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1999000162</GUID>
      <Text>&lt;b&gt;Cola nitida.&lt;/b&gt; Las semillas del árbol de nuez de cola contienen significativamente más cafeína que la misma cantidad de granos de café. Al masticar, la cafeína se absorbe y actúa contra la fatiga, los dolores de cabeza y la pérdida de la libido.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1999000163</GUID>
      <Text>Yohimbe</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1999000164</GUID>
      <Text>&lt;b&gt;Corynanthe johimbe.&lt;/b&gt; La corteza del árbol yohimba de hoja perenne contiene el alcaloide yohmibine. Por lo tanto, la corteza se consume tradicionalmente en los países africanos como afrodisíaco y potenciador sexual.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1999000165</GUID>
      <Text>Coca</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1999000166</GUID>
      <Text>&lt;b&gt;Erythroxylum coca.&lt;/b&gt; El consumo de las hojas del arbusto de coca está muy extendido en América del Sur. Contienen el alcaloide cocaína. Mientras que las hojas son tradicionalmente masticadas por los nativos sudamericanos, la cocaína "pura" se consume en los países occidentales. En los Andes, la gente lo usa para aliviar los síntomas del mal de altura al aumentar la absorción de oxígeno. Además, ayuda a suprimir el hambre, el cansancio y el frío. Al alcalinizar las hojas masticadas con cal, la cocaína pierde sus propiedades adictivas, por lo que la población andina apenas depende de los efectos de la cocaína.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1999000167</GUID>
      <Text>Adormidera</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1999000168</GUID>
      <Text>&lt;b&gt;Papaver somniferum.&lt;/b&gt; De la savia lechosa contenida en las cápsulas de adormidera se extrae una mezcla de alcaloides, que se ha hecho famosa como opio. Tiene fuertes efectos analgésicos y anestésicos. ¿Quizás sus ingenieros puedan usar el opio para desarrollar un medicamento altamente efectivo que se pueda vender en las farmacias para dolores de cabeza, resfriados y tos?</Text>
    </Text>
  </ModOp>
</ModOps>
