<ModOps>
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1999000151</GUID>
      <Text>КОЛЛЕКЦИЯ «АЛКАЛОИДЫ»</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1999000152</GUID>
      <Text>Коллекция экзотических алкалоидных растений. В некоторых уголках мира они применяются как ежедневные стимуляторы. Может быть, и у ваших жителей тоже пойдёт мода их пробовать?</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1999000153</GUID>
      <Text>Сад Алкалоидов</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1999000154</GUID>
      <Text>Появление новых экзотических и легальных повседневных наркотиков вызывает небывалую эйфорию среди жителей вашего города, что ведёт к увеличению общей работоспособности среди ваших работников. Благодаря новым альтернативам снижается потребление классических повседневных стимуляторов. Однако, при ввозе нового «культурного достояния» следует учитывать, что повышенное потребление психотропных веществ может приводить к повышенной восприимчивости к болезням и повышенной склонности к импульсивному поведению со стороны вашего населения.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1999000155</GUID>
      <Text>Сад Алкалоидов</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1999000156</GUID>
      <Text>Сад Алкалоидов</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1999000157</GUID>
      <Text>Пальма Арека</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1999000158</GUID>
      <Text>&lt;b&gt;Areca catechu.&lt;/b&gt; Бетелевая пальма или Арека катеху - растения семейства Пальмовые. Семена пальмы Арека традиционно нарезают и жуют с гашеной известью в виде так называемого «укуса бетеля». В результате ареколин, содержащийся в орехах, превращается в легко усвояемый арекаидин, который помогает тонизирующим эффектом от усталости и истощения. Однако жевание орехов вредно для зубов, а слюна при жевании окрашивается в ярко-красный цвет из-за красителей.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1999000159</GUID>
      <Text>Кат</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1999000160</GUID>
      <Text>&lt;b&gt;Catha edulis.&lt;/b&gt; Монотипный род вечнозелёных кустарников семейства Бересклетовые. Кончики веток и молодые листья кустарника Кат традиционно жуют во время общего обеда. Содержащийся катин действует как стимулятор и не даёт вам уснуть. Выращивание этой культуры очень водозатратное.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1999000161</GUID>
      <Text>Дерево Кола</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1999000162</GUID>
      <Text>&lt;b&gt;Cola nitida.&lt;/b&gt; Вечнозелёное дерево, принадлежащих к семейству Мальвовые. Семена орехового дерева кола содержат даже большее количество кофеина, чем тот же объём кофейных зёрен. При жевании семян кофеин активно всасывается и быстро помогает от усталости, головных болей и снижении либидо.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1999000163</GUID>
      <Text>Йохимбе</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1999000164</GUID>
      <Text>&lt;b&gt;Corynanthe johimbe.&lt;/b&gt; Растение семейства Мареновые, вид рода Pausinystalia, произрастающее в тропических лесах. Кора вечнозеленого дерева йохимбе содержит алкалоид йомибин. Поэтому кору традиционно употребляют в африканских странах как афродизиак и стимулятор активности либидо.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1999000165</GUID>
      <Text>Кока</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1999000166</GUID>
      <Text>&lt;b&gt;Erythroxylum coca.&lt;/b&gt; Употребление листьев кокаинового куста широко распространено в Южной Америке. Они содержат алкалоид кокаин. В Андах жевание листьев используют для облегчения симптомов высотной болезни за счет увеличения усваяемости кислорода. Кроме того, это способствует подавлению голода, усталости и чувства холода. При закислении лаймом пережеванных листьев кокаин теряет свои наркотические свойства и практически не вызывает привыкание, поэтому население Анд почти не страдает от кокаиновой зависимости. Не смотря на то, что коренные жители Южной Америки традиционно жуют листья коки, в западных странах употребляют «чистый» кокаин.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1999000167</GUID>
      <Text>Опийный мак</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1999000168</GUID>
      <Text>&lt;b&gt;Papaver somniferum.&lt;/b&gt; Однолетнее травянистое растение семейства Маковые. Из млечного сока, содержащегося в коробочках опийного мака, извлекают смесь алкалоидов, получившую известность как опиум. Вызывает состояние эйфории, спокойствия, умиротворения и обладает обезболивающим действием. Возможно, ваши учёные смогут применить опиум в разработке продукта, которое можно будет задорого продавать инвесторам в аптеках как эффективное средство от головной боли, простуды или кашля?</Text>
    </Text>
  </ModOp>
</ModOps>