<ModOps>

    <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
        <Text>
            <GUID>1999000171</GUID>
            <Text>Сэр Джон Фейтфул, Восстановленный адмирал пропавшей экспедиции</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1999000172</GUID>
            <Text>После того, как сэр Джон Фейтфул был объявлен пропавшим без вести вместе с его экспедицией, он чудом выжил в тяжелейших условиях арктического ада и смог вернуться домой. Позже он был торжественно восстановлен в полномочиях, и теперь ему не терпится воссоздать свой былой флот дирижаблей.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1999000173</GUID>
            <Text>Эль Президенте, «Кругосветный путешественник»</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1999000174</GUID>
            <Text>Родившийся в Ла-Короне, Эль Президенте путешествовал по всему известному миру, прежде чем посвятил себя поиску сокровищ на суровых просторах ледяных пустынь.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1999000175</GUID>
            <Text>Мин Шу, «Острый язык восточной столицы»</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1999000176</GUID>
            <Text>Прибывшая с Дальнего Востока, госпожа Мин, непринуждённо торгуясь, может обвести любого мужчину вокруг пальца.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1999000177</GUID>
            <Text>Юрген Фогель, «Склад летающих ящиков»</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1999000178</GUID>
            <Text>Несмотря на своё постоянно угрюмое настроение, Юргена всё равно ценит весь экипаж, так как никто другой не может разместить грузовые ящики эффективнее, чем он.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1999000179</GUID>
            <Text>Франсуа Крозье, Специалист по воздушной торговле</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1999000180</GUID>
            <Text>Может превратить даже воздух в торговое пространство.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1999000181</GUID>
            <Text>Франка д'Артуа, «Жажда скорости»</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1999000182</GUID>
            <Text>С горячей, как пар, кровью, никакой встречный ветер не может замедлить её в погоне за максимальной скоростью!</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1999000183</GUID>
            <Text>Джеймс Фитцджеймс, Эксперт по шкиву</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1999000184</GUID>
            <Text>Шкив любого судна трещит от перегрузок скорости, когда товар грузит Джеймс Фитцджеймс.</Text>
        </Text>
    </ModOp>

</ModOps>