<ModOps>

  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>10026</GUID>
      <Text>Beryl organise un déjeuner et souhaite flatter ses invités avec un vin d'exception histoire de les amener à baisser leur garde.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>10059</GUID>
      <Text>Beryl aimerait vous apprendre les ficelles du métier. Coulez les navires des fournisseurs de M. Perky pour le forcer à revenir négocier avec Beryl.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>17650</GUID>
      <Text>J'ai quelques invités qui ont la langue liée et qui pourraient bien se détendre avec un peu de vin. Je n'ai encore jamais rencontré quelqu'un capable d'en refuser un verre.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>17655</GUID>
      <Text>Les affaires, c'est comme la guerre, ça demande de la réflexion et un bon plan. Tu veux apprendre quelques astuces d'une vieille stratège ? Sabote l'approvisionnement en vin de M. Perky, et il n'aura d'autre choix que de venir ramper aux pieds de la vieille Beryl.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>14144</GUID>
      <Text>Gasparov attend un invité de marque habitué aux belles choses, notamment au vin. Apportez-lui ce qu'il demande avant que ses invités ne repartent déçus.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>18198</GUID>
      <Text>Prouvez à Gasparov que vous êtes capable de garder des caves bien fournies en vin de qualité, car vous contenter de quelques bouteilles éparses vous ferait passer pour un imposteur dans la haute société.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>16940</GUID>
      <Text>Êtes-vous les traiteurs ? Il nous faut du vin, beaucoup de vin. Madame Vichyssoise risque d'arriver d'un moment à l'autre et j'ai absolument besoin de ce financement !</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>18222</GUID>
      <Text>Je suis encore choqué en repensant à vos stocks de vin. Vous rendez-vous compte à quel point c'est gênant, dans la haute société, de ne pas avoir une cave garnie de grands millésimes ? Les premières impressions sont cruciales !</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>18466</GUID>
      <Text>Alonso veut du vin. Même si cela va à l'encontre de ses principes de désirer un produit si raffiné, il est prêt à faire amende honorable pour le plaisir des papilles.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>18467</GUID>
      <Text>Le vin, c'est un péché mignon, surtout pour un homme tel que moi qui rejette tout ce qui jugé trop "civilisé". Il faut bien l'avouer, c'est délicieux et je ne peux pas résister à ces saveurs qui me chatouillent le palais !</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>17058</GUID>
      <Text>Eli aimerait garder un stock de vin de qualité pour les visites des inspecteurs. Afin de maintenir ses gardiens motivés, il leur fait miroiter la possibilité de le goûter un jour.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>18648</GUID>
      <Text>Ah, malheureusement, mes articulations me font encore souffrir et je ne pourrai pas être présent à la fête. Que l'on s'assure que Sire Archibald reçoive cette cuvée spéciale, j'y ai mis tout mon cœur.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>13532</GUID>
      <Text>L'ouvrier aimerait goûter du vin.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>15482</GUID>
      <Text>Je viens de devenir papa d'une jolie petite fille, patron ! Je voudrais trinquer à sa santé avec quelque chose d'un peu plus raffiné que d'habitude. Vous pourriez nous dénicher une bouteille de vin ?</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>15485</GUID>
      <Text>Euh, c'est ça le goût du vin ? Je vais continuer à boire de la bière, merci bien.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>16246</GUID>
      <Text>L'ouvrier vient d'avoir une petite fille ! Il aimerait porter un toast à sa santé avec quelque chose de plus élégant qu'une pinte mais son salaire ne lui permet pas de se payer du vin...</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>16314</GUID>
      <Text>L'investisseur veut des cigares par milliers et souhaite que le vin coule à flot pour une soirée grandiose à son domicile.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>20003</GUID>
      <Text>Un cadeau de la part de l'investisseur. "Vos décisions éclairées nous sont bénéfiques. Célébrons cela avec une bonne bouteille de vin !"</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>12858</GUID>
      <Text>Vin</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>14973</GUID>
      <Text>PÉNURIE DE VIN!</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>14974</GUID>
      <Text>Une pénurie de vin à [Newspaper FindArticle([RefGuid]) Context TownName] rend la vie morne. La confiance dans les autorités se voit ébranlée tandis que l'approvisionnement continue de faire défaut.</Text>    </Text>
    <Text>
      <GUID>11373</GUID>
      <Text>UN INSTANT DE RAFFINEMENT</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>11374</GUID>
      <Text>Une nouvelle cave à vin est apparue à [Newspaper FindArticle([RefGuid]) Context TownName] à la surprise générale ! N'ayez pas peur car ce vin "sulfureux" est en réalité divin : sa robe élégante célèbre le raffinement de cette ville.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>11756</GUID>
      <Text>Parfait pour une soirée tranquille au coin du feu.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>100659</GUID>
      <Text>Cave à vin</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>120016</GUID>
      <Text>Vin</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>190647</GUID>
      <Text>Œnologue</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>192213</GUID>
      <Text>Une bouteille de vin</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>192269</GUID>
      <Text>Vin épicé</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>500434</GUID>
      <Text>Vin</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>115037</GUID>
      <Text>Le technicien a demandé du vin. En plus d'un peu de réconfort, les saveurs du nouveau millésime pourraient bien peser dans les cercles scientifiques.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>115038</GUID>
      <Text>Maintenant qu'il y a du vin, Fritz n'hésitera plus à me citer comme co-auteur dans son article sur le magnétisme. Peut-être aurai-je même droit à une mention lors d'une cérémonie de remise de prix.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>133282</GUID>
      <Text>Montmartre '75' (sucre, vin, agrumes)</Text>
    </Text>
  </ModOp>

</ModOps>
