<ModOps>
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1999000131</GUID>
      <Text>Zoo Artico</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1999000132</GUID>
      <Text>Recinto artico vuoto</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1999000133</GUID>
      <Text>Parco del Circolo Polare</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1999000134</GUID>
      <Text>Ispirati dagli animali che provengono dal Circolo Polare Polare, i vostri ingegneri hanno ottimizzato l'uso del sottoprodotto del gas naturale derivante dalla produzione di petrolio.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1999000135</GUID>
      <Text>Equipaggiato nella regione artica, questo set può dare nuove ispirazioni ai tuoi ingegneri di dirigibili.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1999000136</GUID>
      <Text>Parco del Circolo Polare</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1999000137</GUID>
      <Text>Questa collezione di specie animali rare e in via di estinzione del circolo polare ispira i tuoi coraggiosi aviatori a nuove ispirazioni nella progettazione dei loro aerei.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1999000138</GUID>
      <Text>Equipaggiato nelle altre sessioni, questo set è in grado di ottimizzare la produzione di olio. Di conseguenza, il gas naturale viene generato come sottoprodotto.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1999000139</GUID>
      <Text>Dirigibile da carico di Nate</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1999000140</GUID>
      <Text>Progettato secondo un'idea di Old Nate, questo enorme dirigibile da carico offre molto spazio di stoccaggio per merci provenienti da tutto il mondo. Comandata da abili aviatori, questa nave può spostare grandi quantità di merci a una velocità decente.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1999000141</GUID>
      <Text>Parco della Tundra Artica</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1999000142</GUID>
      <Text>Studiando la pelliccia degli animali che vivono nelle dure condizioni climatiche della tundra artica, i tuoi sarti hanno fatto progressi significativi nel design dell'abbigliamento dei tuoi residenti.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1999000143</GUID>
      <Text>Equipaggiato nella regione artica, questo set consente di risparmiare materiale da costruzione nella produzione di dirigibili.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1999000144</GUID>
      <Text>Parco della Tundra Artica</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1999000145</GUID>
      <Text>Studiando la pelliccia degli animali che vivono nelle dure condizioni climatiche della tundra artica, i tuoi ingegneri di dirigibili hanno fatto progressi significativi nell'uso dei materiali di costruzione dei dirigibili.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1999000146</GUID>
      <Text>Equipaggiato nelle altre sessioni, questo set può ispirare i tuoi sarti a raggiungere nuove prestazioni di alto livello.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
</ModOps>
