<ModOps>
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1999000131</GUID>
      <Text>Zoológico del Ártico</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1999000132</GUID>
      <Text>Recinto ártico vacío</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1999000133</GUID>
      <Text>Parque del Círculo Polar</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1999000134</GUID>
      <Text>Inspirados en los animales que provienen del Círculo Polar, sus ingenieros han optimizado el uso del subproducto del gas natural de la producción de petróleo.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1999000135</GUID>
      <Text>Equipado en la región ártica, este conjunto puede dar a los ingenieros de tu dirigible nuevas inspiraciones.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1999000136</GUID>
      <Text>Parque del Círculo Polar</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1999000137</GUID>
      <Text>Esta colección de especies animales raras y en peligro de extinción del círculo polar inspira a sus valientes aviadores a nuevas inspiraciones en el diseño de sus aviones.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1999000138</GUID>
      <Text>Equipado en las otras sesiones, este conjunto puede optimizar la producción de aceite. Como resultado, se genera gas natural como subproducto.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1999000139</GUID>
      <Text>Dirigible de carga de Nate</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1999000140</GUID>
      <Text>Diseñado según una idea de Old Nate, este enorme dirigible de carga ofrece mucho espacio de almacenamiento para mercancías de todo el mundo. Comandado por aviadores expertos, este barco puede mover grandes cantidades de mercancías a una velocidad decente.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1999000141</GUID>
      <Text>Parque de la Tundra Ártica</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1999000142</GUID>
      <Text>Al estudiar el pelaje de los animales que viven en las duras condiciones climáticas de la tundra ártica, sus sastres han logrado avances significativos en el diseño de la ropa de sus residentes.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1999000143</GUID>
      <Text>Equipado en la región ártica, este conjunto permite ahorrar material de construcción en la producción de dirigibles.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1999000144</GUID>
      <Text>Parque de la Tundra Ártica</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1999000145</GUID>
      <Text>Al estudiar el pelaje de los animales que viven en las duras condiciones climáticas de la tundra ártica, los ingenieros de su aeronave han logrado avances significativos en el uso de los materiales de construcción de aeronaves.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1999000146</GUID>
      <Text>Equipado en las otras sesiones, este conjunto puede inspirar a sus sastres para lograr nuevas actuaciones de alto nivel.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
</ModOps>
